是日晚餐 餓撚請入。。。

即刻飽番哂

做咩啫

食哂啲車厘子已經飽飽地，食唔落杯麵

想像到你個老姑婆樣

孤獨40路

車厘子飽肚咩

應該係唔夠嘅，但我呢幾日易餓又易飽

吉妹潛水咁多日，一po就po依啲

少食多餐

我無潛呀，星期日先出完飲食post

使唔使搵人玩返晚

轉頭見餓就食埋個杯麵

怕醜，不了

提子呀有冇核，最憎食有核

車厘子嚟架
超甜

最憎車厘子

咁好食都憎
咁你鍾意咩生果

咁唔健康，又唔飽肚

頭先放工仲未覺好餓，諗起屋企有杯麵所以就咁買車厘子算

今日咁hea 既吉妹

公主好耐無見
無呀唔知食乜好嘛